be water就唔好執著機場

無錯個影響好大
但當你日日去坐，就好似當年佔中咁
佢攞禁制令清你場

同埋入機場
又無街坊
車費又貴啲
時間又耐啲
你地自己諗

成班人長時間佔同一個地方
警犬要部處行動都易啲
今次維持咗咁耐就係因為走黎走去
啲警燥喇又心急，打人射野過晒火，又激起返民怨，啲銀髮呀和理非呀一家大細星期六日下午肯出黎集會遊行屌政府屌警，夜咗就靠勇武前線義士

你佔死一地唔走，無surprise，警犬唔駛點諗計，圍住你就得，再攞正牌清場。佔中當年淨係開頭有射TG有打，之後佢地就玩拖，圍住你，佔中人就慢慢變嘉年華，就係咁樣慢慢收晒火跟住出禁制令清場收檔。